Для решения был использован питоновский скрипт, управляющий движением к точке. Работа скрипта делится на две основные части - движение к точке и огибание препятствий.
Точки в реальном мире получались бы с помощию API  карт, в данном же случае они задаются вручную(здесь только две точки - перекресток и само парковочное место, что позволяет продемонстрировать огибание препятствий)
Избежание препятствий реализовано с помощью opencv, которая обрабатывает изображение глубин.  
Весь код(сабскрайберы, паблишеры и основная логика) находится в simulation_ws/src/controller/main.py, его же и следует запускать.